FYP問卷

香港水療服務的服務質素及顧客滿意程度

本人就讀於英國謝斐爾德哈勒姆大學，正在對香港水療服務的服務質素及客戶滿意程度進行研究。這是一份機密的問卷。承諾所有收集的數據和信息將僅用於本研究，並且會在本研究完成後進行銷毀。感謝您抽出寶貴時間，完成以下問卷。

麻煩大家抽空幫手做一做,非常感謝~~~

利申 幫人SHARE 唔關我事

自推